有沒有老鐵一起看阿森納

沒

厄齐尔首發

華西主場真他媽的牛逼